唔係業主但屋內死亡唔會入land search record?

以上講法之前係連登見到 真定假？
我知如果病死係有機會唔會寫
但佢係講緊 就算跳樓 例如租客或業主家人
唔係業主本身出事 都唔會入land search?

凶宅網都會有

而家新小小都好少寫邊層邊室
之前差啲中兇宅左近 上網搵到個座有事 唔信咩樓咩室
都係靠其他AA講先知出名有事
個價仲要只係比市價低少少 唔夠一成

唔會寫

唔會，登記落田土廳目的係做轉讓，
你唔係業主做咩要登記？
反過來，業主過身，但佢承繼人唔急賣既，過十年都唔會拎去登記。

邊柒個會咁搞笑reg份話自己間屋死左人既文件上去 想學野

真係做land search見過有人會登記埋 death certificate
可能因為個物業係joint tenancy，一個joint tenant死咗會由另一個未死joint tenant繼承個業權(right of survivorship)，所以呢啲影響到業權嘅嘢就要register

利申：唔係律師，有錯請賜教

即係你意思，如因租客跳樓命案都搵唔到？
都唔係兇宅？

去入境處申請死亡証副本，以前個AA話得，我未親身試過

睇埋上面幾位巴打咁講 應該係

land search 搵唔到
但AA 會知 銀行會知 測量行會知

大單上報先知 eg跳樓自殺謀殺
正常訓訓吓覺走咗 無人理

瞓覺心臟病突發就算死咗，救護員都要送入醫院經醫生證實死亡，除非臭晒，坐黑箱車咁AA就有記錄

所以訓訓下點都計唔到份兇宅

係，但係唔會登記一個唔係業主既人張death cert囉

前排睇過有個單位agent話同層有租客燒炭，不過唔知邊個單位，出面無報過出黎，仲話業主發誓唔係佢個單位只係同層

過咗陣個單位賣出左，市價走到貨，agent話好肯定買家唔知道同層有凶宅因為出面冇報過出嚟

我想問燒炭都可以唔報出嚟㗎咩

但係deceased 都唔代表係間屋入面死啦

買左就仆街

每日死好多人, 要特色d 先會報

其實好簡單打去銀行估個價，估唔到就知個單位有問題訓訓下走左得鬼閒計你係咪兇宅咩

有時報道唔會講邊層，最多可以問實Q

自然死真係好少會報，AA都未必知，但BBQ都放到真係好彩

有得賴風水唔好住衰人

你可以試吓比利是問啲管理處阿頭，有機會問到。

利伸：試過一次見間屋表面ok ， 但望落有老人家住過，多口問agent 又話老人家搬咗，後尾返心血來潮返轉頭比利是問座頭，佢話個老人家早半年前白車送走左之後釘左 之後blacklist 左個AA

aa冇呃你
唔係屋企死 同搬走左去。。

一般老人家係屋企瞓瞓下過身唔會計凶宅喎
自然死亡啫

自然死亡本身係一件好普通平常既事, 一般人都接受得到,
唔影響個物業既估值, 咪唔計兇住宅,
你自然死亡都計, 應該最少幾十萬間

痴線，日日都有人死，咁都計凶宅，d樓仲洗買賣既

自然死亡 無上到報嘅話好難知間屋有無出過事
最實際都係睇估唔估到價

你會有幾關心一個你唔識、唔知佢係邊個嘅人燒炭？

咁意外抹窗跌死 佢都唔想 又計唔計

估價足估到唔代表冇事發生過
問座頭最好

意外同自然死都唔識分？！

坐得白車，搬咗去醫院，都係未證實完全死亡。
坐白車唔等於死亡。白車唔係運屍車，管理員鳩下鳩下講是非，收咗你錢滿足你。
運屍車一定係食環署嘅車

買新樓

新樓都可以係兇宅

點解AA咁乞人憎咪因為有你呢種害群之馬，乜嘢都講到似是而非。

地盤空中飛人好難計

AA都有好人嘅！

佢單case真係唔係凶宅喎

咁其實aa 點知坐白車去醫院既人最後有冇死...

你都識講意外啦

to the best of my knowledge

誤買凶宅同層 青盛苑撤交易

青盛苑亦有業主未能享升市成果，據代理透露，A座頂層戶，實用面積381方呎，今年1月以480萬元放售，一度於本月1日以已補地價470萬元易手，呎價12336元，屬屋苑逾半年呎價新高，惟買家入市後方得悉同層有事故單位，當晚簽署臨約後僅約2小時即提出取消交易，最終「三方同意取消（臨約）等於無簽過」，買家獲退回全數訂金，而單位正以480萬元重新放售。

唔會

Land search只會記錄影響業權嘅文件
九成九會登Death certificate嘅情況都係因為其中一個聯名業主過身，所以要登記death certificate記錄低業權變更咗去尚存聯名業主到
去世聯名業主就算喺外國過身都一樣要登外國發出嘅Death certificate

我個次真心驚 以後學識就算睇岩都要問多兩個AA 睇下有無事

上次睇 個個照估到

新樓好多管理員封口 怕事

屌 我都試過搵租盤 睇得岩 但家私都未清 又多阿婆相
AA話佢搬左
如果佢正常走其實我都唔介意
傾好價錢業主反口話唔放租 要賣

其實賣家係唔係有權唔退訂 自己都驚
以後除自住都係買車位算

好奇怪AA都退，有時臨約都寫明買家不可因xyz理由取消買賣
買時要問清楚唔只單位，同層，樓上樓下有冇出事

部分車位2018年後都回咗，尤其大lot散賣果批

打電話喎，唔係網上估價

其實兇宅係冇法律定義 銀行估到價就當冇事, 有D管理署做野好保密, 空中飛人都冇咩人知邊間跳

但問後而你知又唔透露就出事
長洲好似有單CASE就係咁

如果AA係知情不報, 買家可以告佢, 應該係唔想煩先肯取消

依家AA都退閣下自己諗

其實以合約精神，如果故意隱瞞或失實陳述其實可以打官司。

地監局會釘牌架

唔係咁簡單, 要個買家有問過, 而AA明知而答無先入到罪,
無問就係無問, AA唔洗答咖

呢D曬氣啦, 釘牌釘一個月有撚用

近期罰果d得譴責同上返EAA CPD 就得

跌得死
即係唔係單位內死啦

要點問？ 可唔可以分享多d?

每晚兩點重覆見倒有個飛庸跌落去

你？？？？？

同層兇宅影響大唔大 見銀行網上都估到價

影響好大, 網上唔準

睇完自己打個八折九折當參考

本身居屋黎 網上估價有6.6m
扣除補地價 再打8折 得翻2.8m

其實你睇綠表就唔好睇網上估價
房署自己有綠表成交記錄

搵下自己屋苑最近成交

你要證明到個aa 係知 而唔同你講 呢一點先講

長洲CASE，好耐了